【五月天2019 LIFE TOUR「人生無限公司」無限放大版 台中場

【五月天2019 LIFE TOUR「人生無限公司」無限放大版 台中場

有冇買到飛?

買到

我都買到誇年,第一次去台中睇演唱會
會幾點完場?係咪要call 的士走人?

應該會有免費接駁車去附近火車站

去唔到

買唔到

好易買

有無人聽朝11點買旅行社個package?

跪求兩張求跨年場飛 telegram ywai1126

係台中玩完一日去睇演唱會
但係相機唔比帶入場, 咁部相機會有locker 比你放住先?

買到跨年

有無人有買多到飛
我俾晒訂買晒機票之後先發覺俾人呃

買唔到
應該去識到求飛好

去邊到*

就開始了，推番上黎先

未試過去ibon 拎飛
唔知麻唔麻煩

你地買左咩位

無限搖滾B2

有無手足睇尾場

去stubhub買啦

6號見

啱啱有冇人睇左

會唔會有back up